泰國緊急狀態令之後的第五天(Ratchada火車夜市)

剛剛Upload了緊急狀態令之後的第五天，今集主要是同大家分享Ratchada火車夜市現時的情況，不知道會否勾起大家一些回憶